# Группы и система приглашений

- PHP 7.2
- Laravel Framework 6
- MySql 5.7

[Реализация и документация тут](http://lub1s.fun/api/doc)

## Разворачивание проекта

```
git clone git@bitbucket.org:lub1s_home/digital-security-test.git

composer install

php artisan migrate

php artisan passport:install

php artisan storage:link

php artisan key:generate
```

## ТЗ

Два обязательных модуля сервиса:
- группы
- инвайт-система

### ТЗ по группам

- админом группы считается её создатель
- в группе только один админ, который может как приглашать так и удалять пользователей.
- пользователь может видеть других пользователей только из тех групп, в которых он состоит
- админ может управлять всеми своими группами

### ТЗ по системе приглашений

- возможность приглашать пользователей в группу по емейлу
- админ может отслеживать статус инвайта – принял пользователь приглашение или нет
